{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090169",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7000941'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-04-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "연어장 사케동 만드는법"
    },
    "text": "ドッティは好きな鮭のために鮭寿司を作ったり、今日は鮭丼の鮭丼を作ったりした。 生の玉ねぎを水に浸してからのせることで、脂っこい味も抑え、シャキシャキとした新鮮な食感を感じることができた。 また、ゴボウとレンコンが入った栄養ご飯を通じて味が合い、ビビン醤油を別に入れなくてもよかった。 ドッティがこんなにおいしいと言うと誇らしい。 , 調理時間:90分以内、材料:生鮭、昆布、醸造醤油、すき焼き、料理酒、砂糖、ニンニク、ショウガ、長ネギ,たまねぎ, 丸胡椒, レシピ:昆布だしを煮込んでください 出汁200mlに鮭の醤油ソースを作る材料をすべて入れ、中弱火で10分間蓋をして煮た後、鮭の醤油ソースにある野菜の具を取り出して醤油だけ冷やしてください レモンはベーキングソーダと酢の熱湯に20分ほど浸して農薬成分を消毒してください 玉ねぎと青陽唐辛子、にんにく、レモンを薄く切っておきます ご飯にのせて食べる玉ねぎは玉ねぎの辛さを取り除き, シャキシャキ感を生かすために冷たい氷水に浸しておきなさい ベビー野菜も新鮮に冷水に浸して洗ってください サーモンを07cmほど適当な厚さに切っておきます。混ぜて食べるタレ醤油の材料も混ぜてタレ醤油を作ってください 冷めた鮭の醤油ソースに鮭を入れ、切った野菜を入れて冷蔵庫に1時間ほど入れた行って食べればいいんです ご飯を器に盛って鮭の醤油漬けをのせ、大根の芽や若芽をのせ、好みに合わせて玉ねぎをのせます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドッティは何を作りましたか？",
            "answer": "ドッティは鮭寿司や鮭丼を作りました。"
        },
        {
            "question": "ドッティはなぜ玉ねぎを水に浸してから使ったのですか？",
            "answer": "生の玉ねぎを水に浸すことで、脂っこい味を抑え、シャキシャキとした新鮮な食感を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ドッティが作った鮭丼にはどんな具材が入っていましたか？",
            "answer": "鮭丼にはゴボウとレンコンが入っていました。"
        },
        {
            "question": "ドッティが使った醤油だけでも十分な味になりましたか？",
            "answer": "はい、醤油だけでも十分な味になりました。ビビン醤油を別に入れる必要はありませんでした。"
        },
        {
            "question": "ドッティが使った調味料は何ですか？",
            "answer": "ドッティは醸造醤油、すき焼きのたれ、料理酒、砂糖、ニンニク、ショウガ、長ネギを使いました。"
        },
        {
            "question": "鮭の醤油ソースを作るために何をする必要がありますか？",
            "answer": "鮭の醤油ソースを作るためには、昆布だしを煮込んで、鮭の醤油ソースの材料を中弱火で煮る必要があります。"
        },
        {
            "question": "鮭の醤油ソースに入れた野菜はどうやって取り出しますか？",
            "answer": "鮭の醤油ソースに入れた野菜は、取り出して醤油だけを冷やします。"
        },
        {
            "question": "レモンを使う際に何をする必要がありますか？",
            "answer": "レモンを使う際には、ベーキングソーダと酢の熱湯に浸して農薬成分を消毒する必要があります。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎを使う際にはどうやって準備しますか？",
            "answer": "玉ねぎを使う際には、辛さを取り除くために玉ねぎを薄く切って冷たい氷水に浸します。"
        },
        {
            "question": "鮭の切り方には特に注意が必要ですか？",
            "answer": "鮭を切る際には、適当な厚さに切ることがポイントです。"
        },
        {
            "question": "鮭の醤油漬けを冷蔵庫に入れる時間はどれくらいですか？",
            "answer": "鮭の醤油漬けを冷蔵庫に入れておく時間は1時間ほどです。"
        },
        {
            "question": "鮭の醤油漬けをどのように食べれば良いですか？",
            "answer": "ご飯を器に盛って鮭の醤油漬けをのせ、大根の芽や若芽を添え、好みに合わせて玉ねぎをのせます。それを食べればおいしいですよ。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 531
    }
}